（新方向）幫四點大話會整英文文宣

而家四點大話會講既野

連講果個都要忍笑

如果我地節錄番D畫面
再加番英文字幕 推上國際線有無得諗？

例如Shoot his head = Upper part of the body

唔知會唔會令到對家唔好再咁離譜

就算改變唔到 至少可以再柒出國際

輕輕一推

有得諗 俾外國知道香港警察幾無恥

有無文宣組手足覺得有用

改唔到 但俾人知幾無恥

正是我所想

要為講既野負責

我認同未必有直接作用
但至少都有阻嚇性令對家唔好咁無恥

有多個方向做多一步

希望文宣手足睇到

盡量post 佢地一段再加事實反駁

Agree

就好似Shoot his head呢單料
Recap番Joker巴用遮擋果幕

有無人幫手推下

好計啵

推

Would love to help with making 英文文宣!! Any ways or channels for me to help? Thanks!!

Push!!

諗得過，想幫手有無文宣組做緊可以加入
Tg: yummypopo

推一推